（加拿大救生艇）加拿大撐港議員趙錦榮受訪，解構加拿大政治結構及對香港、支那政策

雖然黃世澤係連登不太受歡迎，但係呢個訪問都係值得一睇，講得好清楚加拿大係點比支那收買，點解對香港、中國政策咁屌屌fing，點解救生艇咁半桶水

大家對加拿大有興趣最好抽時間一聽

推

真係好少華人議員唔奶共
有啲華人區嘅鬼佬議員都唔敢投啲譴責中國嘅投票

最仆街係有d香港裔去到外國投共，例如澳洲有個投共MP廖禪娥比傳媒揭發

加拿大政府最鬼憎支那人就真
只是移民政策是針對所有國籍，不能做得太出面

wow

絕對唔係成個加拿大政府lo，民主自由國家裡面，一個內閣會有不同聲音好正常，但係加拿大政界同中國商人行得太埋例子真心唔算少

點樣向佢地施壓就要靠各位加拿大手足lu

No la 杜魯多好仰慕中國

你點知？ 杜魯多同你講？

點施壓？ 加拿大政府唔會亂嚟，除非支那人自己攞嚟衰
舉例：加拿大政府幾年前cancel晒幾萬份支那人移民申請表
仲唔夠？停止晒所有支那人團聚申請，繼而修改移民政策

自己睇片啦
"I have basic admiration to China dictatorship"

其實唔夠，單一政策做效果有限，唔將共諜、加支利益輸送既得利益者曝光、清除，最終加拿大必然變支那大

多倫多Markham

之前聽唔知邊個講書提到佢家族同共產黨關係密切

同佢老豆一鳩樣